Feeel是一个开源的安卓应用，用于做简单的家庭锻炼。它拥有广受赞誉的全身科学7分钟锻炼制度，也允许创建自定义锻炼。虽然该应用程序目前包含有限的练习，但计划在社区的帮助下大幅扩大练习和锻炼的数量。

投稿地址：https://gitlab.com/enjoyingfoss/feeel/wikis

捐赠地址：https://liberapay.com/Feeel/ 。捐赠使我能够经常性地处理应用程序代码，而不仅仅是在空闲时间。
